求占卜大師解答

小妹早排去左占卜
佢既狀況抽到戀人牌
而我地未來三個月發展抽到命運之輪
想問咁我應該順其自然定搵番佢好
分左手三個月 無聯絡一個月

順其自然
利申鳩UP

兩張牌分別係正位定逆位先

淨抽1張？ 冇牌陣？
同埋你問d咩

上網查過 個牌陣應該叫維納斯愛的占卜法
問感情

我都唔知但個牌陣我上網search左係 維納斯愛的占卜法 唔知有無正逆之分
但佢解完 我上網睇左下兩張牌正逆既意思 兩張應該都係正位

但又唔想令自己後悔haha